【大師午間教路】留意中國移動

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，恒指企穩29,000點，預料大市氣氛熾熱，建議留意中國移動(00941)，股份在78元至79港元位置徘徊已久，開始有成交異動，短線可博82元水平。

29000 bye bye

琴日祝福完857，即刻唔識升